林志偉: 許智峯是懦夫 今後逃不過良心責備 等待着他是見不得光抬不起頭的糜爛人生

睇錯胡志偉

好嬲好嬲

散仔狗頭：屌！點解你走到！我就要留係大灣區！我唔制呀！咀咒你咀咒你！

小學雞
話你呀林狗頭
仲唔去問主人拎餅仔？

協會官方微博

On99

"糜爛生活"通常係用黎形容D人留連風月場所架wo

可以唔使對住條on9仔

我係許智峯我會更加慶幸走到

Noted

班黑警又販毒又強姦又偷拍又收黑錢
係香港無曬fd 眾叛親離
婚禮無人請你去 gathering比人杯 facebook比人unfriend
識女果陣話自己做公務員
唔敢同人講自己做警察
班軍裝連叫外賣都唔敢
講抬唔起頭做人邊夠你地黎呀

好彩有巴打你，我以為我唔識字

係咪講緊販賣700噸鴉片而潛逃去台灣嗰個鹿X珍

成段嘢同個標題叫「齊上齊落」九唔搭八

傻鳩賤種

員佐級水平係咁

佢鬧埋達賴喇嘛

主席隨筆都會出信?

隨筆完嘅內容係乜鳩野？

知唔知糜爛點解

中2病上腦

我係許勇真係自拍一張咁既相貼上網，務必要比林總統睇到果隻

唔妥咪過去捉人囉傻仔
可惜呢班野只可以係香港呢個籠入面吠

呢套野結局佢係殺手

呢張真係串

Who the Fuck are you？
Who！？
Who！？

班警狗好撚嬲

嬲到日日屌

I can face...

I can face all HKers

許智峯夏天行山冬天滑雪洗唔洗同你林志偉報告呀撚樣

又洗班散仔腦
唔走等比你捉入集中營果個係戇鳩啦
講到企定係度比你強姦先係正常咁

咁似熱狗啲論調既
BTW, 有本事咪去英國拉人囉，入唔入到境丫散仔

Scary movie

佢先係幕後boss喎

難得佢地暗示自己學歷低學識少

咩中文黎 香港警察嘅架都俾你丟曬喇

我都想麋爛

是 党卫军林领导

大和田

係咪想俾人制裁幫你 full pay 物業?

勝者講野都大聲D

即係佢覺得許智峰去到英國會狂玩鬼妹

垃圾

唔敢獨立調查又係乜呢？

中共欠林大總統一個職級

聽日繼續返工

唔見得光？人地仲有係fb出post wor
你班死黑警就真係唔見得光

黑警好嬲

有牠說話的份嗎 搵存在感？

又要想賣弄文彩，但係睇一兩句高就知胸無點墨

好尷尬，就好似中二病患者學校要考作文，以為自己係大文豪，亂鳩咁寫，最後好撚低分咁

冇讀書係咁

毅進制（未畢業）

搞唔掂寫白話文算啦

又係港共放佢走嘅

邊撚個林志偉呀
悉尼老鼠

咪撚淨係識抬高自己
再踩低人既仆街

佢哋就係喇

職級圖呢

條戇鳩仔好似啲乜柒都唔識
考寫作卷亂用諺語名言啲笨柒考生

放工冇裝又唔夠人個陣即刻唔認自己做狗

唔記得查字典sor

本人無限同意散仔會林志偉所言：

你們沒有學識

呢D唔係寫得差咁簡單
係冇實力 但以為自己有 跟住一野寫哂D睇到會打冷震既野
好老實講我一句唔敢睇

見到封信聞到好大陣酸味

不力行。但學文。長浮華。成何人。
但力行。不學文。任己見。昧理真。
《弟子規》

下聯完全係黑警寫照

乜撚嘢小人常戚戚

條撚樣仲未死咩 出嚟刷存在感？

Junior officer
官威大到以為係特首

唔知邊個冇良心呢?!

毅進仔作到咁多字已經好叻仔

有冇英文版

班狗自慰都抬唔起頭，仲話人

I can face to all hongkonger

人地係中國以外地區可以光明正大做人
散仔係香港或中國以外地區都可以俾人歧視

冇

咁係咪係好淫亂奢華享受嘅生活呀大總統我都想要

狡兔死走狗烹, 呢句千古應驗既名句又唔放埋落去

宜家分段係要隔4格？

佢全份可以同自己講一次

叫志偉既都係天生仆街

唔見得光嘅人生

福利會收皮啦，隨筆出信

齊上齊落 拉

「君子坦蕩蕩，小人常戚戚」
乜撚嘢中文

邊個唔見得光呀

無人想睇小學雞水平創作散文

精神有幾崩潰既人先會寫章咁嘅嘢呢？

人地中文唔好要扮嘢

散仔

林有冇仔女？

一個散仔做到佢咁自大
真係人唔笑狗都吠

演繹都唔撚識寫

我都係 嚇親

林志偉是畜牲 今後逃不過報應審判 等待着他是豬狗不如生不如死的頹廢晚年

黑警：我做紀律部隊/公務員
智勇：我係前立法會議員

呢條友同胡錫進一鳩樣
一啲官方想講又唔敢講
借胡錫進把口講出嚟

算吧啦。散仔王世世代代不能出大灣區既苦無人會明ga

傻散狗頭，你唔係expect佢知書識禮呀？

警察又強姦又販毒,點夠你黎啊？

睇錯 胡生
原來又係散仔會

I can face ...

林志偉是狗

唔好對佢地咁高要求啦

Noted with thanks

汪

放低條炮隻揪先講人懦夫啦

含柒喇甩毛狗

咁叫靡爛人生
比起你班垃圾連老豆做咩都唔準個仔提，又要扮消防又要扮海關，親人朋友紅事白事都禁止狗隻進入，仲要分分秒秒催眠自己「執法係我責任」，邊個靡爛啲？

中文又唔得
英文又唔識

咁樣講真on9,過去拉佢啦笨㭍

😂😂屌你我以為胡志偉
呢個乜水嚟😂😂

屌丫, 屌到佢地底呢堆田區垃圾, 智峯好似小學生除褲露PATPAT：過黎打我丫笨, 個隻

仆街, 會唔會話佢係~~~~

現代陳世美

「今天社會秩序大致恢復正常」

笑死人咩

林大總統又黎獻醜

同班黑社會手足做下戲交下數有幾大貢獻

林大總統返大灣區做公安未幾時帶埋你d狗仔狗女返去，國家需要你

香港deep state

我都係

dllm

咁似屈穎妍文筆

你地連大聲少少講自己做咩工都唔敢呀
正大光明

I can face all H....................

越高調越保命 我係許勇實瘋狂打國際線

笑撚死，人地去撚左英國，咩銀行都開到戶口，生活又唔洗擔驚受怕

傻閪 林志偉

你全家
一早出支那
即刻

on9

中文又唔掂英文又唔識
唔做狗真係要做庇護工場

獻醜不如藏拙

就係因為你班柒頭搞到其他紀律部隊
住喺紀律部隊宿舍都唔夠膽講驚俾人以為係你哋
仲好意思講光明正大

小人長戚戚唔係常戚戚

冇文化就唔好拋書包啦

射盲veby 記者 及 女fa
至今冇持槍械份子敢承認責任
尚在畏罪潛逃
懦夫也

其實冇人理佢講咩

又話去到天涯海角都會捉到佢返嚟，

何鴻燊果堆子子孫孫就話用糜爛生活啫
散仔王到底會考幾分

一氣散仔憑乜撚嘢乜春都好似關佢事？

隨筆？
以為自己大文豪？
盲字都唔識多隻學人寫文

光明正大，但係好驚「獨立調查」。

收爹啦散仔 你有乜資格出黎吠

屌 唔怪得覺得怪怪地 仆佢個街 睇佢地d野睇撚到降智商

啲中文仲7個大陸人

諗緊點解冇人講

又要出飛機文穩軍心

糜爛人生唔係咁解喎

小人常戚戚

生活環境好過香港我都想抬不起頭的糜爛人生

聽到有狗吠
但唔明佢吠乜

全世界都知咩事
社交平台留言支持許勇算

唔見熱狗鄭錦滿出黎扮學者既？

呢條傻閪

開頭兩句簡直。。。。

哈哈哈

香港警慌講良心。

same....

屌你老味散仔都學人隨筆知唔撚知醜
搵野黎講又出黎r存在感
你班狗仔都唔撚得閒睇你d濕鳩文啦on9

智障又要有返咁上下人工
係得黑警呢行

你條散仔幾時到你出聲唧

齊上佢D伙記唔掂到要玩冰WO
齊落就有份

其實呢條散仔要唔要出嚟行咇？

果然係無讀書廢柴嘅散仔

過去一段時間失去珍惜既野？
朋友親人叻啦叻啦
返狗屋圍爐啦

講個笑話黑警講良心

黑警下場就真係糜爛人生喇

玩激將法呀？家陣🤪

咁唔甘心去英國旅行比我睇下

點都好過大灣區現金人生

黑警死全家

曱甴低級分化

咁叻除帽隻揪囉

話人懦夫！？懦夫得過你地成班連獨立調查都唔敢面對？懦夫得過你地連721，831嘅cctv片都唔敢公開播？

睇錯左胡志偉

縮圖第一句睇錯狗不愧於天

最後果段係咪此地無銀三百兩

牙大灣偉入撚到英國先同人講野啦
真係咁光明正大洗撚日日擺係口唇邊咩

一世都可以過糜爛生活=退休嘆世界
許志峯過轉英國就唔洗憂咁正
肯定係黑金啦
員佐級胡大蛇幾時派精兵去拉佢返黎呀

反正用錯左 遲d順便學支那屈佢叫雞

What 7 you say?

國際恐怖分子笑人國際維權勇士

佢知唔知咩叫糜爛。。。。

呢個可能係大總統嘅夢想，可惜佢個樣⋯⋯

屌 散仔喺度啊之啊左

笑出聲

人地係外國代表香港人，而你班黑警一世留係大灣區做狗

On9 仔，刷存在感。

笑咗
班垃圾狗重係自己人內部打飛機

狗上年一樣：民意易轉咗喇

專登碌落黎搵人講

君子坦蕩蕩 小人長戚戚

果然冇讀書

仲以為係我中文差..

又幾好笑㗎喎，平時係散仔俱樂部做開小丑多？

唔係君子坦蕩蕩小人長戚戚咩
冇文化就唔好亂用啦

佢煩唔煩

知就唔洗做黑警啦

Who are you. gif

係咁上下水平

三萬恐怖份子 惡貫滿盈 其身不正

話自己坦蕩蕩

然後

i can face 唔撚講啦

唔洗特登出封信以為有人幫你還清按揭啵

大粒啲既乞衣

都係乞衣

有正常語文能力就唔會/唔洗去做狗啦

Who ?

寫同接收果班都係無腦 是但啦

最後個段係咪串緊建制

又關你事

林大總統，快點帶國安出發去拘捕許智勇

幾時警察會鬧棄保既人咁奇怪?上海仔都棄過保啦,點解警察又唔鬧?
黐乸線

學人講抬唔起頭

齊上齊落原來林大總統係手足
光復香港

垃撚圾

希望雜種重建東莞
以糜爛生活懲罰全港廢青

去拉人囉
拉唔到呀? 好嬲呀?

比中國人睇咋

共狗又吠

真係傻閪

孫中山：懦你老母！

葡萄到出哂面

屌 中學生文筆都勁過佢
乜撚嘢小人常戚戚 字又引錯 意思又引錯
完全唔知佢引呢句做乜鳩
真係孔子都差啲彈番起身屌柒佢個撚頭

咁點呀？過去拉人囉 講咁撚多廢話

又食錯藥！

講到班狗好似好見得光咁

I can face all people

相信大總統單人匹馬行一轉旺角行人專用區後全身而退無問題

林志偉on99
放你去外國都唔識溝通啦 毅進仔

唔睇錯曾志偉算好架啦

淨係識得抄功課

呢個垃圾協會同支聯辦成日吠 聲大大無貨賣 垃圾林志偉 死全家

好老尷

真係笑撚死，佢哋為咗嗰幾雞人工冇晒朋友！

第二時啲仔女仲要唔敢同同學講自己老竇係差佬

良心責備你老母個臭Hi
講嘢掉轉來講嘅！屌你老母！

原來。。。不力行。但學文。長浮華。成何人。。。係抄番黎，仲以為佢識作文

睇唔明狗話 有冇人翻譯下？

許智峰早班狗一步，d 狗唔忿氣

每次都用攻擊自己嘅points去攻擊人
笑撚死人咩散仔
留返係大灣區啦

智勇： noted.

唔敢比人獨立調查肯定更懦夫

喺網上畀幾百萬人屌嘅志偉哥：

你班狗就真係枱唔起頭啦
連介紹自己係做黑警都唔敢

大家好，我姓林，我係工墓員，errrrr....即係紀律部隊嗰啲

佢識咁多中文字

乜中文

成日對內打飛機，咁好咩……

拉